相機setting set adobe rgb 定 srgb?

google 話adobe rgb print 出黎會正啲 但srgb social media 同一般mon睇會靚啲 咁點揀？
利申 mocbook pro 2015 會曬相 都會po ig

攝台

srgb啦，因為大部分device都未支援Adobe rgb咁闊色域。到你真係要印刷，先再係raw到改個colour profile做adobe rgb都未遲。

啫係social media用srgb執一次 然後曬相用Adobe rgb再執一次？

Adobe RGB

可以咁講，但都要make sure 你執相個mon支援adobe rgb

MacBook Pro retina

MacBook Pro都支援唔足99% adobe rgb，好似大約得80-90% adobe rgb

影相會用Adobe rgb，輸出時多數srgb